連CCTVB都要抽多啦AV夢水

屌 佢真係搵返胖虎同小夫嗰配音黎抽水

不過算9數啦 我地宜家都唔會睇TVB㗎啦

屌你老母五毛狗block得
貼過黎呃點擊率

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格